其實個人頭大係好事定壞事

話說當年老母生我嘅時候，醫生就話我個頭太大要開刀。
細細個都無咩留意造型所以都無咩問題。
一直老母都話我頭大即係聰明，雖然成績真係唔係好差（叫入到大學），不過就覺得唔係好關事嘅。

但大個之後，特別開始注重儀容嘅時候就出事。當自己研究啲服裝/髮型造型嘅時候就發現自己點襯都好個頭太大呢樣嘢都會破壞曬。

頭大易寒背🤔

做gym
依家個膊睇返係正常
不過顯得細腳太幼
雖然以經改善左好多了

靚仔靚女都係頭細
個頭愈大顯得愈笨

個身都大理咪Match返lo

頭大無腦